PSN係咪又收撚左皮？

屌佢老母 臨過年都要比人開年

同問買左部ps4 pro 入唔到Ac 想問要搞幾耐

宜家班it 狗應該走曬

仲諗住開機買GAME 玩

大家仆街了， it狗收晒爐，無機打了

IT狗！

啱啱開新機login唔到

做乜鳩呀又

on9